其實樓上潮鋪班sales打工係咪為過日晨???

好似唔能憂做咁,全身潮牌又靚錶,打份工最多咪1萬幾千

你諗下搵得一萬幾千 佢啲貨源係黎至邊到

有嘢爆？有無證據先，唔好鳩up

咁你當我9up囉 我冇證據嫁
發夢去過呢啲鋪頭見過啲sales係鋪頭電腦禁淘寶

仲好做過名店sales 唔能洗跑數咁